除了《纽约邮报》的文章传到林肯计划后，韦弗因心脏病突发请了病假外，没有人在竞选季中期宣布对他采取任何行动。 林肯计划公开宣称对韦弗文本的无知被泄露的通信削弱了|克里斯·约翰逊| 2021年2月9日|华盛顿刀锋 
 分析发现，全国成人心脏手术量下降了一半以上，平均每月约1.2万例手术。 大数字:大流行期间，心脏手术下降了53% |琳达·希林| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 在慢性心力衰竭患者服用常规心脏药物的同时，山楂莓被发现可以改善心功能、呼吸短促和疲劳。 科学证明四种植物具有治疗作用|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月25日|大众科学 
 该理论的一部分是，压力会导致你的心脏和呼吸信号失衡，而放慢呼吸速度可以帮助它们重新同步。 如何防止你的焦虑失控|Sara Chodosh | 2021年1月15日|大众科学 
 在特拉华州的克里斯蒂安娜医院，重症护理护士劳伦·埃斯波西托(Lauren Esposito)和她的同事通常与危重心脏病患者打交道。 医院的重症监护室人满为患。 这比听起来更糟糕。 凯瑟琳·哈蒙勇气| 2020年12月24日|Vox 
 一位68岁的妇女心脏病发作，心脏骤停。 现实生活中的拉撒路:当病人从死亡中复活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野兽 
 事实上，半数有心脏疾病的人都有“理想”水平的低密度脂蛋白胆固醇。 美国心脏协会对饱和脂肪的荒谬痴迷 芭芭拉·h·罗伯茨| 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 在心脏方面，它逆转了年龄引起的心脏肥厚(心脏增大)。 这就是你永生的方法|医生。 Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年5月6日|DAILY BEAST 
 当时的希望是，一个失去知觉的人会因心跳和呼吸停止而迅速死亡。 死刑的可怕真相|Kent Sepkowitz | 2014年2月6日|DAILY BEAST 
 但有报道称，大麻可以被认为是一种死因，因为它可以引起心脏骤停。 英国母亲“被大麻毒死”|每日电讯报| 2014年1月31日|每日野兽 
 他知道他的家族有心脏病，但他以前从未意识到他的遗产的意义。 涂料| Sax侯麦 
 除此之外，杰西的弟弟死于肺病，一个海边的熟人死于心脏性哮喘。 英国季度评论，美国版，卷LIV |各种 
 减轻了疾病的症状，缩短了发作时间，预防了心脏并发症。 科学美国人增刊第299号|各种 
 轻轻地帮助导管沿着脉桥向下移动，直到它通过胃的心孔。 细菌学技术的基本原理|约翰·威廉·亨利·爱 
 到目前为止，所有的改革都没有带来任何好处，因为它们要么是大脑的，要么是心脏的。 《大西洋月刊》，第14卷，第85期，1864年11月|各种